====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' est traduit par la mise en place d ' un outil adapté à son suivi , la Délégation au développement de la région nazairienne (DDRN , cf . p . 40) , de la signature du premier contrat de ville en France et d ' une politique pluriannuelle d ' inves tissement , condition de sa mise en œuvre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

